有機會2nd既話就乜乜乜

有就有啦咩有機會
想做狗都咁撚難